\documentclass[a4paper,landscape,10pt]{scrartcl}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[a4paper,margin=0.5in,landscape]{geometry}
\usepackage{blindtext}
\usepackage{tikz}
\usepackage{tabularx,booktabs}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{enumitem}

\begin{document}
\pagestyle{empty}

\begin{center}
    \titlefont\Large Penzion Spáleniště - příjezdový formulář / check-in form
\end{center}
\def\arraystretch{2}
\begin{description}[leftmargin=0pt]

    \item[Údaje o hostech]\phantom{}
    
        \begin{tabularx}{\linewidth}{
            |>{\hsize=1.64\hsize}X|% 10% of 4\hsize 
            >{\hsize=.78\hsize}X|% 30% of 4\hsize
            >{\hsize=.78\hsize}X|% 30% of 4\hsize 
            >{\hsize=.8\hsize}X|% 30% of 4\hsize
          }
            \hline
            Jméno a příjmení / Name and Surname & Datum narození / Date of Birth & Státní příslušnost / Nationality & Číslo dokladu / Passport No.\\
            \hline &&& \\
            \hline &&& \\
            \hline &&& \\
            \hline &&& \\
            \hline &&& \\
            \hline &&& \\
            \hline
        \end{tabularx}

    \item[Údaje o pobytu]\phantom{}
    
    \begin{tabularx}{\linewidth}{
        |>{\hsize=1\hsize}X|>{\hsize=1\hsize}X|>{\hsize=1\hsize}X|>{\hsize=1\hsize}X|>{\hsize=1\hsize}X|      }
        \hline
        Apartmán / Apartment & Počet nocí / Nights &Počet klíčů / No. of Keys & Cena za noc / Price per Night\footnotemark[1] & Celková cena / Total Price\footnote{Ceny zahrnují DPH a další poplatky, pokud je ubytovatel plátce / including VAT and other fees, if applicable.}\\
        \hline &&&& \\
        \hline
    \end{tabularx}


    \item[Další služby a poznámky / other services and notes] Další služby budou účtovány dle skutečnosti při odjezdu.
    
    \def\arraystretch{3}
    \begin{tabularx}{\linewidth}{|X|}
        \hline
         \\
        \hline
    \end{tabularx}


    \item[Prohlášení]
    Podpisem tohoto příjezdového formuláře potvrzuji nástup do ubytování dle předchozí rezervace, včetně počtu a identifikace výše uvedených osob. Zároveň tímto za
    celou skupinu potvrzuji, že jsme se seznámili a akceptujeme veškeré podmínky ubytování podle Ubytovacího řádu, který je vyvěšen v ubytovacích prostorách. Potvrzení
    rezervace je přílohou originálu toho formuláře, který je mi předáván v kopii.

    I hereby confirm arrival to the accommodation according to the previous reservation, including the number and identification of the persons above. At the same time,
    I hereby confirm, for our whole group, that we have read and accept all the conditions of accommodation according to the Accommodation Rules, which are posted in
    the accommodation. The booking confirmation is attached to the original of the form, which is given to me in a copy.

    \def\arraystretch{2}
    \begin{tabularx}{\linewidth}{
        |>{\hsize=1\hsize}X|>{\hsize=1\hsize}X|>{\hsize=1\hsize}X|}
        \hline
    
        Datum příjezdu / Date of Arrival & Jméno a příjmení / Name and Surname & Podpis / Signature \\
        \hline && \\
        \hline
    \end{tabularx}
\end{description}


\begin{center}
    Ubytovatel: \emph{Martina Kytýrová}, IČ: 638 24 647, se sídlem: Spáleniště 17, 518 01, Dobruška
\end{center}

\end{document}